係咪同係未真係好難分？

帶同戴分唔到都算， 嚟黎打做泥都算
將”係咪”打做”係未” 真係見到都想嘔
打字都有鄉音

是咪點睇

是咁的同是咪都係舊登文化

仲有喺同起

泥都算
見到尼先叫嬲
啲死mk廿幾歲人都唔識打中文字

好多post都有 起邊度

唔通負皮果啲都係打 起同未

系末

泥都叫做啱音
屌你老母打尼,起嗰啲人連打字都有懶音

好嘔心

甘咁都係啦，完全唔啱音，d人真係文盲嚟

呢家算唔算

咁同甘邊到唔啱音

討論緊廣東話喎ching

可能讀寫障礙

呢家先最撚離譜

甘咁噉

叫班死mk打正字 佢地會屌返轉頭 話溝通到就得
「甘」「系未」「尼」「甘奈」

聽日->天日